連登已死 個個都睇TVB

平時講就話5毛廢老先睇tvb 點知原來個個都有睇

屌你地班親中賣港連登仔

停經未

Yes

本身連登都有TVB打手,乜鳩節目都開post討論,就連歡樂滿東華都開post討論,製造到好多人討論咁

不過都唔否定有啲懵撚都日日追tvb睇女

我無睇tvb 好多年
但的確好多人仲有睇

只睇港姐華姐

廢老睇TVB因為冇得揀
後生都睇真係唔明 成班藝人走得都走晒, 得返大量路人臉做主角